有無人仲用iPhone 6s ?

你估仲可唔可以用多年

可以

一年掛

6plus 笑而不語

仲用緊6

玩過下Iphone 7 個mon好似靚啲

的確係

你叫用緊5s既情何以堪

好似話 iOS 11 冇左個 3D Touch multitasking gesture，即係到時變相要用多 d home button 去個 multitask 介面 -> 快 d 壞 home button -> 快 d 買過部新 iPhone 7/7s/8

有乜問題？諗住最少用多兩年喎

本身都少用 硬係覺得唔就手

應該可以用多兩年

左上mon位好似入塵

入塵mon, 舊電發熱
趁佢未跌到唔值嗰時trade咗ip7+

用緊6

有朋友仲用緊4

仲用緊 6
乜問題都冇

因為個 3.5MM 頭...

如果呢個時候換7，會唔會好on 9

用緊iphone6

用緊6
Feel 倒就黎打柴

仲用緊應該有排用但d電開始唔㩒用 遲下去返apple store免費換電先

等得佢黎個protection 都過左期，一唔係就話唔夠wear level冇得換

用緊7
真心同6s冇咩分別 買plus仲好

睇黎唔少手足繼續撐

3個月前仲用緊4s，最後終於壞左

我係6s plus

6s plus
諗住用多2年

我

8好撚樣衰 諗住到時買過部新6s算
利申用緊6s+

用左兩年6仔最近爆左mon

我仲用緊5s

6s
起馬用多兩至三年

6s 用到19先搵換機

6s完全無lag無窒 做乜要換

大家只要唔好up ios
就包你有排玩

用緊6s 覆你
但係成日hang

6s 冇hang過

前日出左
開心使用中
唔出7係因為無3.5

Same

同意10.1.1
但唔上好多apps冇更新又係用唔到

5s揮手區

想返轉頭買部全新6仔當公司機
HKTV mall賣3400 64GB, 仲睇緊出面

用緊6plus

好慢

打多左

6s plus
跌極都唔爛

不過8 快D 出，就快頂唔住啦

用緊6 希望用多3年

上年ip5跌爛哂先臨急臨忙買6s
都用左成年 會用到爛為止
我諗2 3年都唔洗換

6s plus
就黎兩年，仲好好

5s

一出6s 就買咗
64gb 先用得30gb，有排用

係上個禮拜壞底板拎出去整咗我1500

跟住起碼用多1年

5s用左3年
開始laglag地
等緊出8個陣換7

5s->6s->SE

Home掣入面既結構神早改左唔會撳爆咁濟

真？

5s > SE

我部6s都重未過保

用緊iphone6 之前跌爆mon
自己整番之後又開心使用中
利申：用左兩年幾

same

上年開始裸機
九月就用左兩年
仆街仲未撚比我跌壞

等減價

用緊6s plus 好滿意部電話

除左左上mon入塵

用梗SE 一年左右機齡
你地估可唔可以撐到2020

用左差唔多2年，ios仲係932

6plus 用左兩年多...完全未想換住
不過等下8-10月新果代

佢唔比返個3.5我
我換極都會換返6s

頂到盡都係7only
8真係不了

今年先買6s 個人感覺6s個鏡頭靚過7

用緊

6s plus開始有lag既情況出現

64gb
出咗第二日就買 祼跑用到依家
爆過兩次mon 免費換過一次電

性能良好 但舊電有時會熱到仆街
諗住7s就換

講到6s好舊咁 戇鳩

粒電已經好似每日股市咁 又上又落得好快

有咩解救方法？

利伸 i6 plus

6仔用左兩年幾 升左上iOS10後仲係咁順 諗住出iphone8先換機

6s plus iOS 9.3.3 jailbreak咗 仲好靚仔，應該可以用多2年

6s

第一批(出事)6s
已換電 我估一至兩年應該捱到
爆過一次mon 個底花到無得再花
利申:成日整壞電話, 耳機呢類野
Samsung d電話我永遠用唔過2年 通常年半就玩完

仲用緊6 冇跌過 冇任何花痕 係之前用左個19淘寶紅色case搞到背後d白天線有一忽有少少紅色

6s+5s

6s依家成日會好熱
5s就唔洗半日就冇電

5s用左就快4年
仲好順

用 Mac 既話，用 coconutBattery 連你部 iPhone，睇電量剩返幾多 mAh capacity

5s 用左就快4年

用6用左兩年半，舊電已經廢到一日差起碼四次嘅狀態

6s 舊電仲有87%

係咪成日用部機？我都係兩年半ip6, 不過無你咁樣

仲用緊6s
爽

天才吧換左六舊水，新機一樣

準備再戰兩年

已用一年半
想部機用2年半至3年左右

屌，6定6S先
6S32GB全新先4000元

$608/華強北

去apple 換電

用緊5，ios 8.4.1，淘寶自己換左舊電
4年半，順到仆街

6s
出咗無耐開始用
等緊8

用左一年冇咩野，應該會頂多三年u grad先換

6s 邊算舊呀

用緊5，仲用到喎

6s plus想轉one plus 5 部機底板漏電

上深圳整/2348

啱啱出7個陣壞電話
想換7但係冇3.5頭
咁啱6s有減價就扑鎚了

用緊IPhone5 出左即換iPhone8

一出就買

換電幾錢？

仲用緊5s，想換se

相機鏡頭壞左

仲用緊6,有時個相機會神神地，其他功能暫時都仲ok

5s 順滑＋電池仲fit！

新機冇越獄就點都唔換

Ip6用家報到
有無人部6乜事都無只個舊電開始倒水

個底好廢，會氧化
但用左咁耐仲係好順

又黎鬥舊

I6s plus here
認真無左3.5完全唔想再買apple

啱啱換左新機
又可以再戰一年

完保前換左新機，下年八月再換電（免費）
打算等iphone 全線都4gb ram 就換新

用緊6 仍然健在

用緊6s
好奇一問
有無巴打識點係連登down啲gif圖再share去whatsapp

6仔，一日差兩次電，仲好好用

爆過幾次mon
舊電同鏡頭都壞埋
整返之後再用過

用6仲未過保
遲啲去換電

15年聖誕用到依加

用到出iphone8 因爲跌爆左mon

至少用多1年

agger
氧化得好嚴重

其實拎部機去apple store換電唔backup得唔得

差一代就叫哂春咁，我用緊5s仲好順

而家換太遲啦

早半年免費換電, 諗住用多幾年先換

6 飄過，仲可以捱到2018年

6s plus 有AppleCare+ 9月再去換電 再用多一年

好威

6s plus 如無意外可以用多兩年

5C

部機跌到花哂依然乜事都無，用多3年都無問題啦

請問8岀左啦 你又知係咩樣？

識個朋友用緊4S

但個body真係設計得好好

用緊4S

舊電差啲，打算用多年幾

用緊6 新機效能已經冇早幾年提升得咁快 冇病冇痛都唔會換

舊到啲app都好似唔支援

重用緊，諗住過多排用apple care+換部翻新機再用多年
其實鬼叫依家佢d新機無左嗰3.5mm插口

依家部6用左2年半，希望可以用多年半

Update 左都好順wo

仲用緊6s plus 但16gb 真係用到屌哂老母

On9仔先買16gb

利申128gb

唯一呢個原因令我想換機
宜家貼左skin頂住先

用緊6，個mon變左黃色
以前3gs用左幾年個mon仲好靚無偏色

仲用緊6s +1

其實點用會用到氧氣

仲有82
利申:出事果批電

冇換過電 過左保係咪冇得換

84 但有得換

用緊6仔 用左2年半 乜事都無

6仔換左電又一條新漢 差幾個月就3年

6plus

6s 不過舊電快打柴 每5個鐘要叉一次

用緊6
有無巴打部機成日自己download個iOS更新檔

已經剩返唔多位 搞到好lag

上個月收左部2手6sp，本身用緊6p

82% 冇得換電

用左6兩年幾，home制開始壞壞地，有時禁落去冇反應
除此之外仲好滿意部機

6s 一年半用家
覺得仲係好順 不過舊電開始虧

大把啦

登入返apple網
有曬價錢

上年12月趁6s減價買左月供
7冇3.5mm就冇買
我仲上網check 左我部機係可以免費換電個批
真係有排用

有轉插喎

用緊6
個螢幕跌到同邊框分開左 會漏光
有D驚會漏電 但係又唔想換

用緊5s 冇點hang過
覺得5s最靚 唔想換

6 Plus 用家

同你一樣
本身打算買啞黑，但會甩漆

6月尾先買6s

起碼用多一年 fit size

就黎兩年
開心使用中

6s plus用左一年舊電已經麻麻地
唔開低電量跌得好快

加埋原廠皮套好重

仲用緊5s

今日6plus換SE，會唔會好on尻？

部6plus用咗兩年，前幾個月個mon開始時不時感應唔到，同埋成日自動開機關機不斷循環 要叉電先可以停，停唔夠五分鐘開始leg機然後又自動開機關機

直到今日實在忍唔住去咗買部se頂住先等iPhone8出嘅時候 買iPhone7

我部6S中左獎, 可以換一次電, 再加400換左個CAM佢
我諗唔UPDATE IOS, 應該可以最少用多兩年

我都係可以換電個批

我都未去換

如果之後nfc開畀人用就好

等下年用夠2年先換

5仔

6s 有排用 仲好新淨加上換完電 新機一樣

有冇辦法落返IOS 9, 我而家上左10, 有時都LAGLAG地

其實我睇 iphone 5,5c,5s,6 係同一部機 咁就浪費左三年...(1gb ram)
6s 2gb ram 仲可以try try ios 11
使用最順暢一定係ios 9
用多一排

等Se 2...6s 太大, 唔就位/唔郁校位手指公按唔晒對角

用緊6仔16gb

等佢10月出iphone8 買7
減800

有fd用5用到漲電 佢前幾日先換咗舊淘寶電

jetblack係咪都會甩？
想換jetblack，貪佢個質地唔用case都唔冼手

識貨 我都係咁 開心使用中

Se
3年冇問題

呢度有冇巴絲用 Apple 官方 iPhone 6 / iPhone 6s Smart Battery Case？

好似只係係街見過一次有一用

6S
但用耐左會想用返細機

jetblack好易花，打算買銀/啞黑(但甩漆)

Iphone 6s 2gb ram 有排用

一年跌咗三四次
啱先跌完冇事

6s ios11覆緊你

6s
想換mon貼
而家果張包唔到curve邊
有冇巴絲知幾錢到？

6s 但而家好似越黎越慢 唔知可唔可以捱多一年

我見大老細用緊5
點敢換

奴性重巴打

我部大機仲好順

乜撚嘢

我老闆仲用緊5
我用緊6s都唔好意思當住佢面話想換機

yes

電換完 都係咁廢

似係你個人問題

入塵大把人都有啦

我都入左

笑而不語

利申 用緊5s

點解唔噏得

舊電打柴了

用緊6 玩2k17 lag到喊 想今年換8 定唔等用7先

我都係
所以換咗電

用緊6
啲電去得勁快
等出新iphone 應該換7 了

仲用緊5s iOS 11有得上
你覺得6s可以用幾耐?

估唔到去到A9都仲有死on9仔叫人唔好上

換電又可以用多2-3年

64g就快無位，同埋粒電開始廢，如無意外會轉

最近係v7收到d咁既嘢

仲貴過Apple Store 換

呢個係完整一部機既價

組裝機都冇可能咁平啦
淨係塊main board都幾百蚊啦

iphone5

註冊到咩

你唔係信掛?

有冇人賣6S?

信就唔問啦

7+SE

6 plus

樓主點解咁問？ 6s好舊咩？

自4s起已經係

$608

長巴

用緊ip6+ 舊電無事
ip7係咪叉電插耳機同一個位?

上年買iphone 6s
換咗7部先換到部個mon左上角冇黑影嘅
點知用咗幾個月又入塵 諗住唔理佢

點知去換電嗰陣俾個genius check到我部機有kernal panic
同我換咗部翻新機
個mon仲好過一開頭嗰部零售機

我換左4部，仲係咁

部部唔係黑影就係上面條邊透一粒粒光
換機嗰陣最憎啲精靈叫我唔好追求完美
我求其買部差唔多價位嘅個mon都唔會好似你咁啦
明明QA差咗就話客要求高

仲用緊6，但換過一次電之後宜家好似又開始倒水 唔知8會賣幾錢

仲用緊5s會唔會好7

這就是7

用緊4s

我想屌佢老母Tim 我唔要求高洗乜買咁貴電話

6s個機背氧化曬
裸機手感勁差

想問而家換電係咪會 keep 返原本部機，幾個鐘搞掂？

如果換翻新，即係又要買 moon 貼

仲用緊六仔

至少3年

6s plus起碼頂兩三年
個spec冇得彈

我預用兩年

利申: iphone 5用大四年有多

apple開始做野，好狗 我衣兩日都係

6

我部6S咁樣係咪叫氧化

仲用緊5
但得16GB